是日，，靚早

想念你

嫲

黑色是什麼糕

不美

豬血糕

最憎食年糕

嫲嫲食齋㗎，你估年糕啦

長智 以為是煎鯪魚

Me2

Cc love u

Y

年go~!

好彩屋企人整嘅蘿蔔糕放好少臘味

好好味 煙煙銀銀

臘味我都麻麻哋

年糕加芝麻砂糖好好食

大麻好掛念你

以為你死了

未試過 煎完就咁灑係面

會多啲上黎了

你以前都唔係咁嘅

頂 我去到邊留言 啲人都噏番我個名.........

要 we missed u

點解我見到幾舊dog shit